# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-09 10:43-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-09 10:43-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: src/404.html:2 src/documentation/index.html:2
#: src/gather_feedback/index.html:2 src/incident/index.html:2
#: src/index_v2.html:3 src/investors/index.html:2 src/pilot/index.html:2
#: src/press/index.html:2 src/privacy/index.html:2
#: src/publish_documentation/index.html:2 src/release_notes/index.html:2
#: src/see-it-in-action/index.html:3 src/support/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love"
msgstr "고객이 만족하는 문서를 작성하세요"

#: src/2020_websummit/index.html:3 src/404.html:3 src/about/index.html:3
#: src/careers/index.html:3 src/collaboration_software/index.html:3
#: src/collision_2020/index.html:3 src/collision_2021/index.html:3
#: src/cookies/index.html:3 src/demo/index.html:3
#: src/discovery_call/index.html:3 src/docsie_manager/index.html:3
#: src/documentation/index.html:3 src/features/index.html:3 src/g2/index.html:3
#: src/gather_feedback/index.html:3 src/incident/index.html:3
#: src/index_v2.html:5 src/investors/index.html:3 src/manager/index.html:3
#: src/markdown_editor/index.html:3 src/pilot/index.html:3
#: src/press/index.html:3 src/privacy/index.html:3
#: src/publish_documentation/index.html:3 src/release_notes/index.html:3
#: src/see-it-in-action/index.html:4 src/support/index.html:3
#: src/try_docsie/fb/create_software_documentation/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/create_software_documentation/index.html:6
#: src/try_docsie/qo/create_software_documentation/index.html:6
msgid ""
"Save time and retain customers, write, translate and manage better "
"product documentation with Docsie"
msgstr "\"Docsie로 시간을 절약하고 고객을 유지하며, 더 나은 제품 문서를 작성, 번역 및 관리하세요\""

#: src/_affiliate_form.html:7
msgid "Join Our Partner Program Now"
msgstr "지금 파트너 프로그램에 참여하세요"

#: src/_base.html:334 src/_base_v2.html:156
msgid "Skip to content"
msgstr "콘텐츠로 건너뛰기"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:86 src/_blog.html:19
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:86
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:86
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:86
#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:138 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:200
#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:262 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:324
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:102
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:155
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:204
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:253
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:302
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:355
#: src/publish_documentation/index.html:82
#: src/self-writing-documentation/index.html:73
#: src/self-writing-documentation/index.html:79
#: src/self-writing-documentation/index.html:140
#: src/self-writing-documentation/index.html:154
#: src/self-writing-documentation/index.html:187
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:78 src/try_docsie/fb-6/index.html:84
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:150 src/try_docsie/fb-6/index.html:164
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:178 src/try_docsie/fb-6/index.html:197
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:224 src/try_docsie/ga-6/index.html:78
#: src/try_docsie/ga-6/index.html:84 src/try_docsie/ga-6/index.html:150
#: src/try_docsie/ga-6/index.html:164 src/try_docsie/ga-6/index.html:178
#: src/try_docsie/ga-6/index.html:197 src/try_docsie/ga-6/index.html:224
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:78 src/try_docsie/ga-7/index.html:84
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:150 src/try_docsie/ga-7/index.html:164
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:178 src/try_docsie/ga-7/index.html:197
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:224 src/try_docsie/li-2/index.html:57
#: src/try_docsie/li-2/index.html:63 src/try_docsie/li-2/index.html:129
#: src/try_docsie/li-2/index.html:143 src/try_docsie/li-2/index.html:157
#: src/try_docsie/li-2/index.html:176 src/try_docsie/li-2/index.html:203
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/_collision_2020_form.html:9
msgid "Claim Your Perk"
msgstr "혜택 받기"

#: src/_collision_2020_form.html:11 src/_form.html:12 src/_form3.html:14
msgid " Already using Docsie? <a href=\"https://app.docsie.io/login/\">Sign-in. "
msgstr "이미 Docsie를 사용하고 계신가요? <a href=\"https://app.docsie.io/login/\">로그인하세요."

#: src/_footer.html:5
msgid "Documentation Solutions:"
msgstr "문서화 솔루션:"

#: src/_footer.html:8 src/_footer_v2.html:52 src/_header_v2.html:222
msgid "Technical Documentation"
msgstr "기술 문서"

#: src/_footer.html:11 src/_footer_v2.html:57 src/_header_v2.html:43
#: src/_header_v2.html:223
msgid "API Documentation"
msgstr "API 문서"

#: src/_footer.html:14 src/_footer_v2.html:62
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:24
msgid "Product Documentation"
msgstr "제품 문서"

#: src/_footer.html:17 src/_footer_v2.html:67 src/_header_v2.html:55
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:34
msgid "User Manuals"
msgstr "사용자 매뉴얼"

#: src/_footer.html:20 src/_footer_v2.html:72
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:203
msgid "Training Documentation"
msgstr "교육 문서"

#: src/_footer.html:23
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:44
msgid "Data Sheets"
msgstr "데이터 시트"

#: src/_footer.html:26
msgid "Standard Operating Procedures"
msgstr "표준 운영 절차"

#: src/_footer.html:29
msgid "Compliance Documentation"
msgstr "컴플라이언스 문서"

#: src/_footer.html:36
msgid "AI & Advanced Solutions:"
msgstr "AI 및 고급 솔루션:"

#: src/_footer.html:39 src/_footer_v2.html:96 src/_header_v2.html:76
#: src/_header_v2.html:224
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:19
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:69
msgid "Knowledge Base"
msgstr "지식 베이스"

#: src/_footer.html:42 src/_footer_v2.html:101 src/_header_v2.html:70
#: src/_header_v2.html:225
msgid "AI Chatbot"
msgstr "AI 챗봇"

#: src/_footer.html:45 src/_footer_v2.html:106 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:63
msgid "AI Technical Writer"
msgstr "AI 기술 문서 작성자"

#: src/_footer.html:48 src/_footer_v2.html:111
msgid "Documentation Chatbots"
msgstr "문서화 챗봇"

#: src/_footer.html:51
msgid "Custom AI Content Prompts"
msgstr "사용자 정의 AI 콘텐츠 프롬프트"

#: src/_footer.html:54
msgid "Documentation from Video"
msgstr "비디오에서 문서화"

#: src/_footer.html:57
msgid "Developer Portal"
msgstr "개발자 포털"

#: src/_footer.html:60 src/_footer_v2.html:82 src/_header_v2.html:109
msgid "Quality Management"
msgstr "품질 관리"

#: src/_footer.html:67
msgid "Industries:"
msgstr "산업 분야:"

#: src/_footer.html:70 src/_footer_v2.html:140
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:34
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:55
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:230
msgid "SaaS"
msgstr "SaaS"

#: src/_footer.html:73 src/_footer_v2.html:145
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:19
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:52
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:75
msgid "Manufacturing"
msgstr "제조업"

#: src/_footer.html:76 src/_footer_v2.html:150
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:29
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:54
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:181
msgid "Energy"
msgstr "에너지"

#: src/_footer.html:79 src/_footer_v2.html:155
msgid "Government"
msgstr "정부"

#: src/_footer.html:82 src/_footer_v2.html:160 src/_header_v2.html:121
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:39
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:56
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:279
msgid "Compliance"
msgstr "컴플라이언스"

#: src/_footer.html:85 src/_footer_v2.html:165
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:24
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:53
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:128
msgid "IT Services"
msgstr "IT 서비스"

#: src/_footer.html:92
msgid "Resources:"
msgstr "리소스:"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:58
#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:71
#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:85 src/_footer.html:95
#: src/_footer_dynamic.html:154 src/_footer_v2.html:189 src/_header_v2.html:166
#: src/_header_v2.html:243
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:58
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:71
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:85
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:58
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:71
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:85
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:58
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:71
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:85
#: src/self-writing-documentation/index.html:186
#: src/self-writing-documentation/index.html:199
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:209 src/try_docsie/fb-6/index.html:223
#: src/try_docsie/ga-6/index.html:209 src/try_docsie/ga-6/index.html:223
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:209 src/try_docsie/ga-7/index.html:223
#: src/try_docsie/li-2/index.html:188 src/try_docsie/li-2/index.html:202
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: src/_footer.html:98 src/_footer_dynamic.html:159 src/_footer_v2.html:194
#: src/_header_v2.html:32 src/_header_v2.html:172 src/_header_v2.html:244
#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:19
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: src/_footer.html:101
msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

#: src/_footer.html:104
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: src/_footer.html:107
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: src/_footer.html:110
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: src/_footer.html:113
msgid "Docsie API Docs"
msgstr "Docsie API 문서"

#: src/_footer.html:120
msgid "Company:"
msgstr "회사:"

#: src/_footer.html:123 src/_footer_dynamic.html:149 src/_footer_v2.html:184
#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:94
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:74
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:216
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:217
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:218
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:246
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:247
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:248
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:333
msgid "Book a Demo"
msgstr "데모 예약"

#: src/_footer.html:126
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/_footer.html:129
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: src/_footer.html:132
msgid "Terms of service"
msgstr "서비스 이용약관"

#: src/_footer.html:135 src/_footer_dynamic.html:242 src/_footer_v2.html:296
msgid "Cookie Policy"
msgstr "쿠키 정책"

#: src/_footer_dynamic.html:59 src/_footer_v2.html:15
msgid ""
"AI-powered documentation platform that helps teams create, manage, and "
"share knowledge that drives business forward."
msgstr "팀이 비즈니스 발전을 이끄는 지식을 생성, 관리 및 공유할 수 있도록 지원하는 AI 기반 문서화 플랫폼입니다."

#: src/_footer_dynamic.html:91 src/_footer_v2.html:47
msgid "Documentation Solutions"
msgstr "문서화 솔루션"

#: src/_footer_dynamic.html:107 src/_footer_v2.html:91
msgid "AI & Advanced Solutions"
msgstr "AI 및 고급 솔루션"

#: src/_footer_dynamic.html:123 src/_footer_v2.html:135
msgid "Industries"
msgstr "산업군"

#: src/_footer_dynamic.html:139 src/_footer_v2.html:174
msgid "Company & Resources"
msgstr "회사 및 리소스"

#: src/_footer_dynamic.html:144 src/_footer_v2.html:179 src/_header_v2.html:148
#: src/_header_v2.html:231
msgid "Pricing"
msgstr "요금제"

#: src/_footer_dynamic.html:164 src/_footer_v2.html:199 src/_header_v2.html:178
msgid "API Docs"
msgstr "API 문서"

#: src/_footer_dynamic.html:169 src/_footer_v2.html:204
msgid "About Us"
msgstr "회사 소개"

#: src/_footer_dynamic.html:180
msgid "Stay updated with Docsie"
msgstr "\"Docsie와 함께 최신 정보를 받아보세요\""

#: src/_footer_dynamic.html:181
msgid "Get the latest documentation tips, product updates, and industry insights."
msgstr "최신 문서화 팁, 제품 업데이트 및 업계 인사이트를 받아보세요."

#: src/_footer_dynamic.html:183
msgid "Enter your email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: src/_footer_dynamic.html:186
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: src/_footer_dynamic.html:230 src/_footer_v2.html:284
msgid "All rights reserved."
msgstr "모든 권리 보유."

#: src/_footer_dynamic.html:236 src/_footer_v2.html:290
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보처리방침"

#: src/_footer_dynamic.html:239 src/_footer_v2.html:293
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 이용약관"

#: src/_footer_v2.html:77 src/_header_v2.html:103
#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:29
msgid "SOPs"
msgstr "SOP"

#: src/_footer_v2.html:116
msgid "Custom AI Content"
msgstr "사용자 정의 AI 콘텐츠"

#: src/_footer_v2.html:121 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:52
msgid "Video to Documentation"
msgstr "비디오를 문서화"

#: src/_footer_v2.html:126
msgid "Content Management"
msgstr "콘텐츠 관리"

#: src/_footer_v2.html:215
msgid "Ready to Transform Your Documentation?"
msgstr "문서화를 혁신할 준비가 되셨나요?"

#: src/_footer_v2.html:216
msgid ""
"Join thousands of teams who trust Docsie for their knowledge management "
"needs."
msgstr "\"수천 개의 팀이 지식 관리 요구사항을 위해 Docsie를 신뢰하고 있습니다.\""

#: src/_footer_v2.html:223 src/_header.html:102 src/_header_v2.html:195
#: src/_header_v2.html:252 src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:48
msgid "Book Demo"
msgstr "데모 예약"

#: src/_footer_v2.html:230 src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:100
msgid "Start Free Trial"
msgstr "무료 체험 시작"

#: src/_form.html:6 src/_form3.html:6 src/see-it-in-action/index.html:36
#: src/see-it-in-action/index.html:84
msgid " Enter your email "
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: src/_form.html:9
msgid " Get Started-Free "
msgstr "무료로 시작하기"

#: src/_form.html:10
msgid " Request a Demo "
msgstr "데모 요청"

#: src/_form3.html:9
msgid "📧 Sign-Up with Email "
msgstr "📧 이메일로 가입하기"

#: src/_form3.html:10
msgid "<i class=\"fab fa-linkedin-in\"></i> Sign-Up with LinkedIn"
msgstr "<i class=\"fab fa-linkedin-in\"></i> LinkedIn으로 가입하기"

#: src/_form3.html:11 src/see-it-in-action/index.html:41
#: src/see-it-in-action/index.html:89
msgid "<i class=\"fab fa-google\"></i> Sign-Up with Google "
msgstr "<i class=\"fab fa-google\"></i> Google로 회원가입"

#: src/_form3.html:12 src/see-it-in-action/index.html:42
#: src/see-it-in-action/index.html:90
msgid "<i class=\"fab fa-microsoft\"></i> Sign-Up with Microsoft "
msgstr "<i class=\"fab fa-microsoft\"></i> Microsoft로 가입"

#: src/_form_2.html:6
msgid "Enter your work email"
msgstr "업무용 이메일을 입력하세요"

#: src/_form_2.html:9
msgid "To Get Started-Free  "
msgstr "무료로 시작하기"

#: src/_form_2.html:11
msgid " Already using Docsie? Sign-in. "
msgstr "이미 Docsie를 사용하고 계신가요? 로그인하세요."

#: src/_header.html:2
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: src/_header.html:6
msgid "📅 Collaboration Software"
msgstr "📅 협업 소프트웨어"

#: src/_header.html:7
msgid "Smart documentation authoring &amp; publishing platform"
msgstr "스마트 문서 작성 &amp; 게시 플랫폼"

#: src/_header.html:8
msgid "🤖AI Chatbots"
msgstr "🤖AI 챗봇"

#: src/_header.html:9
msgid "AI Chatbots with roles, scopes and permissions"
msgstr "역할, 범위 및 권한을 가진 AI 챗봇"

#: src/_header.html:10
msgid "🏢 Internal Knowledge Base"
msgstr "🏢 내부 지식 베이스"

#: src/_header.html:11
msgid "Empower your team with easily accessible information"
msgstr "쉽게 접근할 수 있는 정보로 팀의 역량을 강화하세요"

#: src/_header.html:12
msgid "💡 External Knowledge Base"
msgstr "💡 외부 지식 베이스"

#: src/_header.html:13
msgid "Delight customers with a comprehensive help center"
msgstr "\"포괄적인 도움말 센터로 고객을 만족시키세요\""

#: src/_header.html:14
msgid "📎 In-App Help and Support"
msgstr "📎 인앱 도움말 및 지원"

#: src/_header.html:15
msgid "Deliver instant assistance without leaving your app"
msgstr "\"앱을 벗어나지 않고 즉시 지원 제공\""

#: src/_header.html:16
msgid "🚌 Product Tours"
msgstr "🚌 제품 둘러보기"

#: src/_header.html:17
msgid "Create engaging walkthroughs for seamless user onboarding"
msgstr "원활한 사용자 온보딩을 위한 매력적인 워크스루 생성"

#: src/_header.html:18
msgid "🧑‍💼 Project Management"
msgstr "🧑‍💼 프로젝트 관리"

#: src/_header.html:19
msgid "Streamline collaboration and drive productivity"
msgstr "협업을 간소화하고 생산성을 향상시키세요"

#: src/_header.html:25
msgid "Features"
msgstr "기능"

#: src/_header.html:29
msgid "🏢 Enterprise Documentation"
msgstr "🏢 엔터프라이즈 문서화"

#: src/_header.html:30
msgid "Scalable solutions for large-scale organizations"
msgstr "대규모 조직을 위한 확장 가능한 솔루션"

#: src/_header.html:31
msgid "⚙️ Knowledge Portal"
msgstr "⚙️ 지식 포털"

#: src/_header.html:32
msgid "Customizable and secure hub for all your documentation needs"
msgstr "모든 문서화 요구사항을 위한 맞춤형 보안 허브"

#: src/_header.html:33
msgid "🛠️ API Documentation Tool"
msgstr "🛠️ API 문서화 도구"

#: src/_header.html:34
msgid "Effortless API documentation for developers"
msgstr "개발자를 위한 간편한 API 문서화"

#: src/_header.html:35
msgid "🈺 Versions & Languages"
msgstr "🈺 버전 및 언어"

#: src/_header.html:36
msgid "Manage multiple versions and localize content with ease"
msgstr "여러 버전을 관리하고 콘텐츠를 손쉽게 현지화하세요"

#: src/_header.html:37
msgid "📲 Integrations"
msgstr "📲 통합"

#: src/_header.html:38 src/_header.html:40
msgid "Seamlessly connect with your favorite tools and platforms"
msgstr "즐겨 사용하는 도구 및 플랫폼과 원활하게 연결"

#: src/_header.html:39
msgid "👻 Ghost AI Translations"
msgstr "👻 Ghost AI 번역"

#: src/_header.html:47
msgid "Pricing "
msgstr "요금제"

#: src/_header.html:51 src/_header_v2.html:154 src/_header_v2.html:237
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: src/_header.html:54
msgid "Docsie"
msgstr "Docsie"

#: src/_header.html:56
msgid "User-guide"
msgstr "사용자 가이드"

#: src/_header.html:57
msgid ""
"Learn how our easy &amp; intuitive documentation authoring tools-->\n"
"<!--                  work"
msgstr ""
"\"저희의 쉽고 &amp; 직관적인 문서 작성 도구가 어떻게-->\n"
"<!--                  작동하는지 알아보세요\""

#: src/_header.html:61
msgid "Publishing Guide"
msgstr "게시 가이드"

#: src/_header.html:62
msgid "Learn how to deploy and publish our solution"
msgstr "\"솔루션 배포 및 게시 방법 알아보기\""

#: src/_header.html:65
msgid "Integration Guides"
msgstr "통합 가이드"

#: src/_header.html:66
msgid "Learn how to integrate docsie into your solution"
msgstr "\"docsie를 귀하의 솔루션에 통합하는 방법을 알아보세요\""

#: src/_header.html:74
msgid "Customizations"
msgstr "사용자 지정"

#: src/_header.html:75
msgid ""
"Learn how to customize Docsie docs to follow your own style and-->\n"
"<!--                  branding"
msgstr ""
"\"Docsie 문서를 귀하의 스타일과-->\n"
"<!--                  브랜딩에 맞게 사용자 정의하는 방법을 알아보세요\""

#: src/_header.html:80
msgid "Vocally"
msgstr "음성으로"

#: src/_header.html:82
msgid ""
"Getting-->\n"
"<!--                  started"
msgstr ""
"\"시작하기-->\n"
"<!--                  시작하기\""

#: src/_header.html:84
msgid ""
"Discover our simple &amp; straight-fowrward way to manage user-->\n"
"<!--                  feedeback"
msgstr ""
"\"사용자 피드백을 관리하는 간단하고 직관적인 방법을 알아보세요-->\n"
"<!--                  \""

#: src/_header.html:89
msgid "Make vocally a part of your ecosystem"
msgstr "\"vocally를 귀하의 생태계의 일부로 만드세요\""

#: src/_header.html:93
msgid "Integrate your tools with vocally"
msgstr "\"vocally와 도구 통합하기\""

#: src/_header.html:97
msgid "Set-up vocally for the first time"
msgstr "\"음성으로 처음 설정하기\""

#: src/_header.html:103 src/_header_small.html:2
msgid "Sign-in"
msgstr "로그인"

#: src/_header_v2.html:18 src/_header_v2.html:216
msgid "Solutions"
msgstr "솔루션"

#: src/_header_v2.html:37
msgid "Technical Docs"
msgstr "기술 문서"

#: src/_header_v2.html:38
msgid "Developer & API documentation"
msgstr "개발자 및 API 문서"

#: src/_header_v2.html:44
msgid "Interactive API references"
msgstr "대화형 API 참조"

#: src/_header_v2.html:49
msgid "Product Docs"
msgstr "제품 문서"

#: src/_header_v2.html:50
msgid "User guides & manuals"
msgstr "사용자 가이드 및 매뉴얼"

#: src/_header_v2.html:56
msgid "Step-by-step guides"
msgstr "단계별 가이드"

#: src/_header_v2.html:65
msgid "AI Solutions"
msgstr "AI 솔루션"

#: src/_header_v2.html:71
msgid "Smart documentation assistant"
msgstr "스마트 문서 작성 도우미"

#: src/_header_v2.html:77
msgid "Self-service help center"
msgstr "셀프 서비스 도움말 센터"

#: src/_header_v2.html:82
msgid "AI Writer"
msgstr "AI 작성기"

#: src/_header_v2.html:83
msgid "AI-powered content generation"
msgstr "AI 기반 콘텐츠 생성"

#: src/_header_v2.html:88
msgid "Video to Docs"
msgstr "비디오를 문서로"

#: src/_header_v2.html:89
msgid "Transform videos into docs"
msgstr "\"동영상을 문서로 변환\""

#: src/_header_v2.html:98
msgid "Enterprise"
msgstr "엔터프라이즈"

#: src/_header_v2.html:104
msgid "Standard operating procedures"
msgstr "표준 운영 절차"

#: src/_header_v2.html:110
msgid "QMS documentation"
msgstr "QMS 문서화"

#: src/_header_v2.html:115
msgid "Training Docs"
msgstr "교육 문서"

#: src/_header_v2.html:116
msgid "Employee training materials"
msgstr "직원 교육 자료"

#: src/_header_v2.html:122
msgid "Regulatory documentation"
msgstr "규제 문서"

#: src/_header_v2.html:134
msgid "Ready to get started?"
msgstr "시작할 준비가 되셨나요?"

#: src/_header_v2.html:135
msgid "Explore all our documentation solutions"
msgstr "모든 문서화 솔루션 살펴보기"

#: src/_header_v2.html:138 src/_header_v2.html:226
msgid "View All Solutions"
msgstr "모든 솔루션 보기"

#: src/_header_v2.html:167
msgid "Latest insights & updates"
msgstr "최신 인사이트 및 업데이트"

#: src/_header_v2.html:173
msgid "How to use Docsie"
msgstr "Docsie 사용 방법"

#: src/_header_v2.html:179
msgid "Developer reference"
msgstr "개발자 참조"

#: src/_header_v2.html:201 src/_header_v2.html:255
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: src/_lang-redirect-banner.html:5
msgid " Language Redirect notification "
msgstr "언어 리디렉션 알림"

#: src/_lang-redirect-banner.html:7
msgid ""
" Would you\n"
"            like to view this page in "
msgstr "이 페이지를 다음 언어로 보시겠습니까?"

#: src/_lang-redirect-banner.html:10 src/_policy.html:11
msgid " Close "
msgstr "닫기"

#: src/_policy.html:5
msgid " Cookie policy notification "
msgstr "쿠키 정책 알림"

#: src/_policy.html:7
msgid ""
" We use cookies to\n"
"      improve your experience. By your continued use of\n"
"      this site you accept such use. "
msgstr "저희는 귀하의 경험을 개선하기 위해 쿠키를 사용합니다. 본 사이트를 계속 사용하시면 이러한 사용에 동의하는 것으로 간주됩니다."

#: src/_policy.html:9
msgid ""
" This notice will disappear by\n"
"      itself."
msgstr "이 알림은 자동으로 사라집니다."

#: src/index.html:1 src/pricing/index.html:1
msgid ""
"Create documentation that\n"
"your customers love"
msgstr ""
"\"고객이 사랑하는\n"
"문서를 작성하세요\""

#: src/index.html:3 src/pricing/index.html:3
msgid ""
"Save time and retain customers, write, translate and manage better\n"
"product documentation with Docsie"
msgstr "\"Docsie로 시간을 절약하고 고객을 유지하며, 더 나은 제품 문서를 작성, 번역 및 관리하세요\""

#: src/2020_websummit/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Websummit"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 작성하세요 | Websummit"

#: src/2020_websummit/index.html:42 src/collision_2020/index.html:41
msgid "Reimagine your documentation portal with "
msgstr "\"로 문서 포털을 새롭게 구상하세요 \""

#: src/2020_websummit/index.html:47 src/collision_2020/index.html:46
msgid "Publish dynamic docs"
msgstr "동적 문서 게시"

#: src/2020_websummit/index.html:49 src/collision_2020/index.html:48
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:73 src/try_docsie/ga-6/index.html:73
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:73 src/try_docsie/li-2/index.html:52
msgid "Gather actionable feedback"
msgstr "실행 가능한 피드백 수집"

#: src/2020_websummit/index.html:51 src/collision_2020/index.html:50
msgid "Version and translate docs "
msgstr "문서 버전 관리 및 번역"

#: src/2020_websummit/index.html:57 src/collision_2020/index.html:56
#: src/collision_2021/index.html:57
msgid "Claim your attendee perk"
msgstr "참석자 혜택 받기"

#: src/2020_websummit/index.html:61 src/collision_2020/index.html:60
msgid "30% yearly discount"
msgstr "연간 30% 할인"

#: src/2020_websummit/index.html:65
msgid "$1000 design credit"
msgstr "$1000 디자인 크레딧"

#: src/2020_websummit/index.html:70
msgid "*Only valid between November 29, 2020 to December 10, 2020 "
msgstr "*2020년 11월 29일부터 2020년 12월 10일까지만 유효"

#: src/2020_websummit/index.html:78 src/collaboration_software/index.html:49
#: src/collision_2020/index.html:77 src/collision_2021/index.html:78
#: src/docsie_manager/index.html:47 src/g2/index.html:73
msgid "Manage documentation on the fly."
msgstr "실시간으로 문서를 관리하세요."

#: src/2020_websummit/index.html:83 src/collision_2020/index.html:82
#: src/collision_2021/index.html:83 src/g2/index.html:78
msgid "Effectively collaborate with internal and external teams."
msgstr "내부 및 외부 팀과 효과적으로 협업합니다."

#: src/2020_websummit/index.html:86 src/collision_2020/index.html:85
#: src/collision_2021/index.html:86 src/g2/index.html:81
msgid "Discuss your documentation with built-in chat."
msgstr "내장된 채팅으로 문서에 대해 논의하세요."

#: src/2020_websummit/index.html:89 src/collaboration_software/index.html:60
#: src/collision_2020/index.html:88 src/collision_2021/index.html:89
#: src/g2/index.html:84
msgid "Manage documentation for multiple products with ease."
msgstr "여러 제품의 문서를 손쉽게 관리하세요."

#: src/2020_websummit/index.html:92 src/collaboration_software/index.html:63
#: src/collision_2020/index.html:91 src/collision_2021/index.html:92
#: src/docsie_manager/index.html:55 src/g2/index.html:87
msgid "Maintain multiple versions and translations of documentation."
msgstr "문서의 여러 버전과 번역본을 관리합니다."

#: src/2020_websummit/index.html:117 src/collaboration_software/index.html:96
#: src/collision_2020/index.html:116 src/collision_2021/index.html:117
#: src/docsie_manager/index.html:92 src/g2/index.html:112
msgid "Real solution for Enterprise Documentation"
msgstr "기업 문서화를 위한 실질적인 솔루션"

#: src/2020_websummit/index.html:118 src/collision_2020/index.html:117
#: src/collision_2021/index.html:118 src/g2/index.html:113
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"            Docsie manager got you covered."
msgstr ""
"\"Docsie 매니저는 기업용 문서를 염두에 두고 구축되었으므로, 제품이 1개든 100개든 상관없이 Docsie 매니저가 모든 "
"것을 처리해드립니다.\""

#: src/2020_websummit/index.html:135 src/collaboration_software/index.html:116
#: src/collision_2020/index.html:134 src/collision_2021/index.html:135
#: src/docsie_manager/index.html:112 src/g2/index.html:130
msgid "Docs for global companies."
msgstr "\"글로벌 기업을 위한 문서.\""

#: src/2020_websummit/index.html:136 src/collision_2020/index.html:135
#: src/collision_2021/index.html:136 src/g2/index.html:131
msgid ""
"Docsie manager comes with built-in automated translations to meet even "
"the most rigorous enterprise\n"
"            documentation use cases."
msgstr "Docsie 관리자는 가장 엄격한 기업 문서화 사용 사례도 충족할 수 있는 내장형 자동 번역 기능을 제공합니다."

#: src/2020_websummit/index.html:145 src/collaboration_software/index.html:126
#: src/collision_2020/index.html:144 src/collision_2021/index.html:145
#: src/docsie_manager/index.html:122 src/g2/index.html:140
msgid "Amazing collaboration tools for busy teams"
msgstr "바쁜 팀을 위한 뛰어난 협업 도구"

#: src/2020_websummit/index.html:146 src/collision_2020/index.html:145
#: src/collision_2021/index.html:146 src/g2/index.html:141
msgid ""
"Docsie allows you to collaborate with your internal and external teams by"
" having separate permissions\n"
"            and user management per shelf."
msgstr "Docsie는 선반별로 별도의 권한 및 사용자 관리를 통해 내부 및 외부 팀과 협업할 수 있도록 지원합니다."

#: src/2020_websummit/index.html:158 src/collision_2020/index.html:157
#: src/collision_2021/index.html:158 src/g2/index.html:153
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"          Manager."
msgstr "\"더 나은 문서화는 Docsie Manager로 시작됩니다.\""

#: src/2020_websummit/discovery_call/index.html:38
msgid ""
"To claim your <img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Web_Summit.png\" style"
"=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> documentation portal design credit"
" and a 30% yearly discount, please book a call with our product expert."
msgstr ""
"<img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Web_Summit.png\" style"
"=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> 문서 포털 디자인 크레딧과 연간 30% 할인을 받으시려면 저희"
" 제품 전문가와 상담을 예약해 주시기 바랍니다."

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:40
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:40
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:40
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:40
msgid "Thank you for booking a discovery call with us!"
msgstr "저희와 디스커버리 콜을 예약해 주셔서 감사합니다!"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:41
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:41
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:41
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:41
msgid "You will receive a confirmation by email soon. 😊 "
msgstr "곧 이메일로 확인 메시지를 받으실 예정입니다. 😊"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:50
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:50
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:50
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:50
msgid "Meanwhile, check out some of our blog articles below. "
msgstr "그동안 아래의 블로그 글들을 확인해 보세요."

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:55
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:55
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:55
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:55
#: src/self-writing-documentation/index.html:183
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:193 src/try_docsie/ga-6/index.html:193
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:193 src/try_docsie/li-2/index.html:172
msgid "The ultimate training manual template guide in 2020"
msgstr "2020년 최고의 교육 매뉴얼 템플릿 가이드"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:59
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:59
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:59
#: src/docsie_manager/index.html:82 src/g2/discovery_call/success/index.html:59
#: src/self-writing-documentation/index.html:168
#: src/self-writing-documentation/index.html:214
msgid "Learn More "
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:68
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:68
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:68
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:68
msgid " GatsbyJS as a blog "
msgstr "블로그로서의 GatsbyJS"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:73
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:73
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:73
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:73
msgid ""
"Learn\n"
"                    More "
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/2020_websummit/discovery_call/success/index.html:82
#: src/collision_2020/discovery_call/success/index.html:82
#: src/collision_2021/discovery_call/success/index.html:82
#: src/g2/discovery_call/success/index.html:82
msgid " Hosting Docsie on GitHub"
msgstr "GitHub에서 Docsie 호스팅"

#: src/about/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | About"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 만드세요 | 소개"

#: src/affiliate-program/index.html:2
msgid "Affiliate Program | Become a Docsie Partner | Docsie"
msgstr "\"제휴 프로그램 | Docsie 파트너 되기 | Docsie\""

#: src/affiliate-program/index.html:3
#, python-format
msgid ""
"Refer visitors to Docsie and earn up to 50% recurring commission for any "
"plan. Join today to turn your trusted recommendations into income and "
"grow your revenue."
msgstr ""
"방문자를 Docsie에 추천하고 모든 플랜에 대해 최대 50%의 지속적인 커미션을 받으세요. 지금 가입하여 신뢰할 수 있는 추천을 "
"수익으로 전환하고 매출을 증대시키세요."

#: src/affiliate-program/index.html:42
msgid "Become a Docsie Affiliate."
msgstr "Docsie 제휴사가 되어보세요."

#: src/affiliate-program/index.html:43
msgid ""
"Affiliates earn a high commission from sales generated by promoting "
"Docsie's AI-powered enterprise wiki."
msgstr "\"제휴사는 Docsie의 AI 기반 엔터프라이즈 위키를 홍보하여 발생한 매출로부터 높은 수수료를 받습니다.\""

#: src/affiliate-program/index.html:48
msgid "Performance-based"
msgstr "성과 기반"

#: src/affiliate-program/index.html:50
#, python-format
msgid "Up to 50% recurring commission"
msgstr "최대 50% 반복 수수료"

#: src/affiliate-program/index.html:52
msgid "180-day cookie life"
msgstr "180일 쿠키 수명"

#: src/affiliate-program/index.html:58
msgid "Become an Affiliate"
msgstr "제휴사 되기"

#: src/affiliate-program/index.html:62
msgid "Earn up to $4500 in recurring commissions per sale"
msgstr "\"판매당 최대 $4,500의 반복 수수료 획득\""

#: src/affiliate-program/index.html:66
msgid "Get an additional 10% by referring other affiliates."
msgstr "\"다른 제휴사를 추천하여 추가로 10%를 받으세요.\""

#: src/affiliate-program/index.html:71
msgid "*Limited time offer"
msgstr "\"*한정 기간 제안\""

#: src/affiliate-program/index.html:78
msgid "Docsie helps businesses create, translate and publish enterprise wikis."
msgstr "Docsie는 기업이 엔터프라이즈 위키를 생성, 번역 및 게시할 수 있도록 지원합니다."

#: src/affiliate-program/index.html:91
msgid "Recurring income"
msgstr "정기 수입"

#: src/affiliate-program/index.html:92
#, python-format
msgid ""
"\n"
"           When someone you refer to us subscribes to Docsie, you'll earn"
" 30% on the initial sale and any recurring payments they make."
msgstr ""
"귀하가 저희에게 추천한 사람이 Docsie에 구독하면, 초기 판매 및 해당 고객이 지불하는 모든 정기 결제에 대해 30%의 수수료를"
" 받으실 수 있습니다."

#: src/affiliate-program/index.html:108
msgid "Become our partner and help the world write better documentation together."
msgstr "저희의 파트너가 되어 전 세계가 더 나은 문서를 작성할 수 있도록 함께 도와주세요."

#: src/careers/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Careers"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 만드세요 | 채용"

#: src/collaboration_software/index.html:2
msgid ""
"Create documentation that your customers love | Product and Software "
"Documentation"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 작성하세요 | 제품 및 소프트웨어 문서"

#: src/collaboration_software/index.html:6
#: src/collaboration_software/index.html:7
#: src/collaboration_software/index.html:15
#: src/collaboration_software/index.html:23
#: src/collaboration_software/index.html:41
msgid "Collaboration software that simplifies the way you create documentation."
msgstr "문서 작성 방식을 간소화하는 협업 소프트웨어입니다."

#: src/collaboration_software/index.html:9
#: src/collaboration_software/index.html:17
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language, location and preference."
msgstr "\"고객의 언어, 지역 및 선호도에 맞춰 적응하는 아름다운 임베드 가능한 소프트웨어 문서를 생성하세요.\""

#: src/collaboration_software/index.html:28
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language, location and preference. "
msgstr "고객의 언어, 지역 및 선호도에 맞춰 적응하는 아름다운 임베드 가능한 소프트웨어 문서를 생성하세요."

#: src/collaboration_software/index.html:42
msgid ""
"Create beautiful embeddable software docs that adapt to your customer's "
"language,\n"
"            location and preference."
msgstr "\"고객의 언어, 위치 및 선호도에 맞춰 적응하는 아름다운 임베드 가능한 소프트웨어 문서를 생성하세요.\""

#: src/collaboration_software/index.html:54
msgid " Effectively collaborate with internal and external teams."
msgstr "내부 및 외부 팀과 효과적으로 협업하십시오."

#: src/collaboration_software/index.html:57 src/docsie_manager/index.html:61
msgid " Discuss your documentation with built-in chat."
msgstr "내장된 채팅으로 문서에 대해 논의하세요."

#: src/collaboration_software/index.html:97
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"                  Docsie manager got you covered."
msgstr ""
"\"Docsie 매니저는 기업용 문서를 염두에 두고 구축되었으므로, 제품이 1개든 100개든 상관없이\n"
"                  Docsie 매니저가 모든 것을 처리해드립니다.\""

#: src/collaboration_software/index.html:117 src/docsie_manager/index.html:113
msgid ""
"Docsie manager comes with built-in automated translations to meet even "
"the most rigorous enterprise\n"
"                documentation use cases."
msgstr "Docsie 관리자는 가장 엄격한 엔터프라이즈 문서화 사용 사례도 충족할 수 있는 내장형 자동 번역 기능을 제공합니다."

#: src/collaboration_software/index.html:127 src/docsie_manager/index.html:123
msgid ""
"Docsie allows you to collaborate with your internal and external teams by"
" having separate permissions\n"
"                and user management per shelf."
msgstr "Docsie는 선반별로 별도의 권한 및 사용자 관리를 통해 내부 및 외부 팀과 협업할 수 있도록 지원합니다."

#: src/collaboration_software/index.html:140
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"              Manager. "
msgstr ""
"\"더 나은 문서화는 Docsie\n"
"              Manager로 시작됩니다. \""

#: src/collision_2020/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Collision 2020"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 작성하세요 | Collision 2020"

#: src/collision_2020/index.html:64
msgid "$4500 design credit"
msgstr "$4500 디자인 크레딧"

#: src/collision_2020/index.html:69
msgid "Only valid between June 23 and 25, 2020"
msgstr "2020년 6월 23일부터 25일까지만 유효"

#: src/collision_2020/discovery_call/index.html:38
#: src/collision_2021/discovery_call/index.html:38
#: src/g2/discovery_call/index.html:38
msgid ""
"To claim your <img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Logo_Summit_Size_1.png\" "
"style=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> documentation portal design "
"credit and a 30% yearly discount, please book a call with our product "
"expert."
msgstr ""
"<img\n"
"                  "
"src=\"https://appcdn2.docsie.io/assets/Docsie_Logo_Summit_Size_1.png\" "
"style=\"max-width: 100%; height: 34px;\" /> 문서 포털 디자인 크레딧과 연간 30% 할인을 "
"받으시려면 저희 제품 전문가와 상담을 예약해 주시기 바랍니다."

#: src/collision_2021/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Collison 2021"
msgstr "\"고객이 사랑하는 문서를 만드세요 | Collison 2021\""

#: src/collision_2021/index.html:41
msgid "Publish your online product documentation with"
msgstr "\"온라인 제품 문서를 게시하세요\""

#: src/collision_2021/index.html:47
msgid "Publish product docs"
msgstr "제품 문서 게시"

#: src/collision_2021/index.html:49
msgid "Translate product docs"
msgstr "제품 문서 번역"

#: src/collision_2021/index.html:51
msgid "Analyze insights"
msgstr "인사이트 분석"

#: src/collision_2021/index.html:61
#, python-format
msgid "30% discount on Business Plan"
msgstr "비즈니스 플랜 30% 할인"

#: src/collision_2021/index.html:65
msgid "$2000 in subscription credits (Start-ups Only)"
msgstr "$2000 구독 크레딧 (스타트업 전용)"

#: src/collision_2021/index.html:70
msgid "Only valid between April 18 and 25, 2021"
msgstr "2021년 4월 18일부터 25일까지만 유효"

#: src/cookies/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Cookies"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 작성하세요 | 쿠키"

#: src/demo/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Demo Call"
msgstr "고객이 만족하는 문서를 작성하세요 | 데모 통화"

#: src/discovery_call/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | Discovery Call"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 만드세요 | 디스커버리 콜"

#: src/discovery_call/index.html:38 src/resources/index.html:46
msgid "Use this calendar to set-up your 15 minute Docsie demo."
msgstr "\"이 캘린더를 사용하여 15분 Docsie 데모를 설정하세요.\""

#: src/docsie_manager/index.html:2
msgid ""
"Create documentation that your customers love| Docsie Online Documenation"
" Manager"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 작성하세요| Docsie 온라인 문서 관리자"

#: src/docsie_manager/index.html:40
msgid "Easily organize documentation with books and shelves."
msgstr "책과 선반으로 문서를 쉽게 정리하세요."

#: src/docsie_manager/index.html:41
msgid "Simplify the way your team collaborates on documentation."
msgstr "팀이 문서에서 협업하는 방식을 간소화하세요."

#: src/docsie_manager/index.html:52
msgid "Manage documentation for multiple products with ease. "
msgstr "여러 제품의 문서를 손쉽게 관리하세요."

#: src/docsie_manager/index.html:58
msgid " Effectively collaborate with internal and external teams. "
msgstr "내부 및 외부 팀과 효과적으로 협업합니다."

#: src/docsie_manager/index.html:90
msgid "What makes Docsie Manager different?"
msgstr "\"Docsie Manager의 차별점은 무엇인가요?\""

#: src/docsie_manager/index.html:93
msgid ""
"Docsie manager is build with entreprise docs in mind, so whether you have"
" 1 product or 100 products.\n"
"                Docsie manager got you covered."
msgstr ""
"\"Docsie 매니저는 기업용 문서를 염두에 두고 구축되었으므로, 제품이 1개든 100개든 상관없이 Docsie 매니저가 모든 "
"것을 지원합니다.\""

#: src/docsie_manager/index.html:136
msgid ""
"Better documentation starts with Docsie\n"
"              Manager."
msgstr "\"더 나은 문서화는 Docsie Manager로 시작됩니다.\""

#: src/features/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love| Features"
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 작성하세요| 기능"

#: src/g2/index.html:2
msgid "Create documentation that your customers love | G2 "
msgstr "고객이 사랑하는 문서를 작성하세요 | G2"

#: src/g2/index.html:44
msgid "Your AI knowledge-base partner"
msgstr "귀하의 AI 지식베이스 파트너"

#: src/g2/index.html:48
msgid "Generate Docs"
msgstr "문서 생성"

#: src/g2/index.html:50
msgid "Translate docs"
msgstr "문서 번역"

#: src/g2/index.html:52
msgid "Turn them into chatbots"
msgstr "\"챗봇으로 변환하기\""

#: src/g2/index.html:58
msgid "Claim your G2 Discount"
msgstr "G2 할인 혜택 받기"

#: src/g2/index.html:62
#, python-format
msgid "30% discount"
msgstr "30% 할인"

#: src/gather_feedback/index.html:40
msgid "Understand your customers better."
msgstr "고객을 더 잘 이해하세요."

#: src/gather_feedback/index.html:41
msgid ""
"Collect actionable product feedback, optimize your product, keep "
"customers happy."
msgstr "\"실행 가능한 제품 피드백을 수집하고, 제품을 최적화하며, 고객 만족도를 유지하세요.\""

#: src/gather_feedback/index.html:48
msgid "Easily Gather Meaningful Product Feedback."
msgstr "\"의미 있는 제품 피드백을 쉽게 수집하세요.\""

#: src/gather_feedback/index.html:66
msgid "Collect meaningful visual feedback"
msgstr "의미 있는 시각적 피드백 수집"

#: src/gather_feedback/index.html:69
msgid "Action feedback by setting up integrations"
msgstr "통합 설정을 통한 작업 피드백"

#: src/gather_feedback/index.html:72
msgid "Understand the context behind positive and negative feedback"
msgstr "\"긍정적 피드백과 부정적 피드백의 배경 맥락 이해하기\""

#: src/gather_feedback/index.html:84
msgid "How is Vocally different?"
msgstr "\"Vocally는 어떻게 다른가요?\""

#: src/gather_feedback/index.html:86
msgid "Not just another survey software"
msgstr "\"단순한 설문조사 소프트웨어가 아닙니다\""

#: src/gather_feedback/index.html:87
msgid ""
"Vocally collects real time actions that your customers take on your site "
"so that you can use that\n"
"                information to understand the context behind customer "
"feedback."
msgstr ""
"Vocally는 고객이 귀하의 사이트에서 수행하는 실시간 작업을 수집하여 고객 피드백의 맥락을 이해하는 데 해당 정보를 활용할 수 "
"있도록 합니다."

#: src/gather_feedback/index.html:108
msgid ""
"Multiple integrations to connect to your existing ticketing systems and "
"beyond."
msgstr "기존 티켓팅 시스템 및 그 외 시스템과 연결할 수 있는 다중 통합 기능을 제공합니다."

#: src/gather_feedback/index.html:109
msgid ""
"Integrate with all your existing ticketing systems like Zendesk, Jira, "
"Slack and more to appropriately\n"
"                take action on any feedback quickly and efficiently."
msgstr ""
"\"Zendesk, Jira, Slack 등 기존의 모든 티켓팅 시스템과 통합하여 모든 피드백에 대해 신속하고 효율적으로 적절한 "
"조치를 취할 수 있습니다.\""

#: src/gather_feedback/index.html:117
msgid "Understand how customers interact with your documentation using Vocally."
msgstr "Vocally를 사용하여 고객이 귀하의 문서와 어떻게 상호작용하는지 파악하세요."

#: src/investors/index.html:38 src/investors/stay_up_to_date/index.html:37
msgid "Did Docsie pique your interest?"
msgstr "\"Docsie가 관심을 끌었나요?\""

#: src/investors/index.html:39
msgid ""
"Click the <a href=\"/investors/stay_up_to_date/\" style=\"color: "
"#b50000\">following link</a> to stay up to date on our progress.</p>\n"
"        <p class=\"docsie-paragraph\" id=\"unstyled-"
"b2r7t\">Alternatively, feel free schedule a quick call with the founding "
"team using the calendar below."
msgstr ""
"\"저희의 진행 상황을 지속적으로 확인하시려면 <a href=\"/investors/stay_up_to_date/\" "
"style=\"color: #b50000\">다음 링크</a>를 클릭하십시오.</p>\n"
"        <p class=\"docsie-paragraph\" id=\"unstyled-b2r7t\">또는 아래 캘린더를 "
"사용하여 창립팀과 간단한 통화 일정을 자유롭게 예약하십시오.\""

#: src/investors/stay_up_to_date/index.html:2
msgid "Docsie - Discovery Call"
msgstr "Docsie - 디스커버리 콜"

#: src/investors/stay_up_to_date/index.html:38
msgid "We'd be happy to keep you up to date on our progress."
msgstr "저희의 진행 상황을 지속적으로 알려드리겠습니다."

#: src/manager/index.html:2
msgid "Docsie Documentation Manager"
msgstr "Docsie 문서 관리자"

#: src/manager/index.html:40
msgid "Documentation that your customers will love."
msgstr "\"고객이 만족할 문서화 솔루션.\""

#: src/markdown_editor/index.html:2
msgid "Markdown Editor"
msgstr "마크다운 편집기"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:8
msgid "Why Choose Docsie?"
msgstr "\"Docsie를 선택하는 이유는?\""

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:11
msgid ""
"Docsie is an <span class=\"text-green-600 font-semibold\">award-"
"winning</span> documentation platform that transforms how teams create, "
"manage, and deliver technical content. Our platform reduces documentation"
" time by up to 60% while ensuring consistency and quality across all your"
" documentation."
msgstr ""
"Docsie는 팀이 기술 콘텐츠를 생성, 관리 및 제공하는 방식을 혁신하는 <span class=\"text-green-600 "
"font-semibold\">수상 경력이 있는</span> 문서화 플랫폼입니다. 저희 플랫폼은 모든 문서에서 일관성과 품질을 "
"보장하면서 문서화 시간을 최대 60%까지 단축합니다."

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:24
msgid "Faster Documentation"
msgstr "더 빠른 문서화"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:27
msgid "Reduce time spent on documentation creation"
msgstr "문서 작성에 소요되는 시간 단축"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:37
msgid "Customer Satisfaction"
msgstr "고객 만족도"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:40
msgid "High satisfaction rates across all clients"
msgstr "모든 고객에 대한 높은 만족도"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:50
msgid "Global Support"
msgstr "글로벌 지원"

#: src/new_home/about_v2/about_v2.html:53
msgid "Round-the-clock support worldwide"
msgstr "전 세계 24시간 지원"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:18 src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:22
msgid "AI-Powered"
msgstr "AI 기반"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:23
msgid "Automate Technical Writing Tasks with AI"
msgstr "AI로 기술 문서 작성 업무 자동화"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:27
msgid "Experience the future of documentation with our advanced AI capabilities"
msgstr "고급 AI 기능으로 문서화의 미래를 경험하세요"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:41
msgid "Knowledge Base Chatbot"
msgstr "지식 베이스 챗봇"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:74 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:86
#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:283
msgid "Custom Content Prompts"
msgstr "사용자 정의 콘텐츠 프롬프트"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:83 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:97
msgid "Knowledge Base-Powered Chatbot"
msgstr "지식 베이스 기반 챗봇"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:84 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:159
msgid "Transform Videos into Documentation"
msgstr "비디오를 문서로 변환"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:85 src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:221
msgid "AI Technical Writer Assistants"
msgstr "AI 기술 문서 작성 어시스턴트"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:99
msgid ""
"Transform your knowledge base into a responsive chatbot that can assist "
"users by answering questions in real-time, improving accessibility and "
"user engagement."
msgstr "지식 베이스를 실시간으로 질문에 답변하여 사용자를 지원하는 반응형 챗봇으로 변환하여 접근성과 사용자 참여도를 향상시키세요."

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:109
msgid "Real-time user assistance"
msgstr "실시간 사용자 지원"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:117
msgid "Natural language processing"
msgstr "자연어 처리"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:125
msgid "24/7 automated support"
msgstr "24시간 자동화 지원"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:133
msgid "Continuous learning capabilities"
msgstr "지속적 학습 기능"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:161
msgid ""
"Convert video content into comprehensive documentation automatically. "
"Extract key information, steps, and insights from video tutorials and "
"presentations."
msgstr ""
"\"비디오 콘텐츠를 포괄적인 문서로 자동 변환합니다. 비디오 튜토리얼과 프레젠테이션에서 핵심 정보, 단계 및 인사이트를 "
"추출합니다.\""

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:171
msgid "Automatic transcription and formatting"
msgstr "자동 전사 및 서식 지정"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:179
msgid "Step-by-step extraction"
msgstr "단계별 추출"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:187
msgid "Multi-language support"
msgstr "다국어 지원"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:195
msgid "Rich media integration"
msgstr "리치 미디어 통합"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:223
msgid ""
"Enhance your documentation process with AI-powered writing assistance. "
"Generate, refine, and optimize technical content with intelligent "
"suggestions."
msgstr "AI 기반 작성 지원으로 문서화 프로세스를 향상시키세요. 지능형 제안을 통해 기술 콘텐츠를 생성, 개선 및 최적화하세요."

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:233
msgid "Smart content suggestions"
msgstr "스마트 콘텐츠 제안"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:241
msgid "Style consistency checks"
msgstr "스타일 일관성 검사"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:249
msgid "Technical accuracy verification"
msgstr "기술적 정확성 검증"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:257
msgid "Automated formatting"
msgstr "자동 서식 지정"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:285
msgid ""
"Define and customize AI prompts to generate consistent, on-brand "
"documentation. Create templates and writing styles that match your "
"organization's voice and technical requirements."
msgstr ""
"일관되고 브랜드에 맞는 문서를 생성하기 위해 AI 프롬프트를 정의하고 사용자 정의하세요. 조직의 목소리와 기술적 요구사항에 맞는 "
"템플릿과 작성 스타일을 생성하세요."

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:295
msgid "Customizable prompt templates"
msgstr "사용자 정의 가능한 프롬프트 템플릿"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:303
msgid "Brand voice preservation"
msgstr "브랜드 보이스 보존"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:311
msgid "Bulk content generation"
msgstr "대량 콘텐츠 생성"

#: src/new_home/ai_v2/ai_v2.html:319
msgid "Style guide integration"
msgstr "스타일 가이드 통합"

#: src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:28
msgid "Create documentation that your"
msgstr "\"귀하의 문서를 작성하세요\""

#: src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:36
msgid "Enterprise Knowledge Base Software"
msgstr "엔터프라이즈 지식 베이스 소프트웨어"

#: src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:41
msgid ""
"Your Central Hub for SOPs, Help Docs, and Knowledge Sharing. AI-powered "
"platform for effortless documentation—keeping your team, customers and "
"partners aligned and informed."
msgstr ""
"SOP, 도움말 문서 및 지식 공유를 위한 중앙 허브. 팀, 고객 및 파트너의 일치성과 정보 공유를 유지하는 손쉬운 문서화를 위한 "
"AI 기반 플랫폼입니다."

#: src/new_home/banner_v2/banner_v2.html:85
msgid "4.8 Stars (100+ Reviews)"
msgstr "4.8점 (100개 이상의 리뷰)"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:8
msgid "Industries that we serve"
msgstr "서비스 제공 산업 분야"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:11
msgid "Discover how Docsie can transform documentation in your industry"
msgstr "\"Docsie가 귀하의 업계에서 문서화를 어떻게 혁신할 수 있는지 알아보세요\""

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:44
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:57
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:328
msgid "Government/Non-Profit"
msgstr "정부/비영리"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:81
msgid "Centralize All Processes"
msgstr "모든 프로세스 중앙화"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:85
msgid "Modern Instructional Manuals"
msgstr "현대적 교육 매뉴얼"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:89
msgid "Enhanced Work Instructions"
msgstr "향상된 작업 지침"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:93
msgid "Integrate Video Dokuta"
msgstr "Video Dokuta 통합"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:98
msgid ""
"Store all SOPs in a single, accessible repository, ensuring consistent "
"operations across your entire manufacturing floor. Replace traditional "
"PDFs with interactive, digital manuals that are easier to update and use."
msgstr ""
"모든 SOP를 단일하고 접근 가능한 저장소에 보관하여 전체 제조 현장에서 일관된 운영을 보장하세요. 기존 PDF를 업데이트와 사용이"
" 더 쉬운 대화형 디지털 매뉴얼로 교체하세요."

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:134
#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:240
msgid "Centralize Documentation"
msgstr "문서 중앙화"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:138
msgid "Enhance Coding Practices"
msgstr "코딩 관행 개선"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:142
msgid "Streamline Compliance"
msgstr "컴플라이언스 간소화"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:146
msgid "Leverage Video Dokuta"
msgstr "\"Video Dokuta 활용하기\""

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:151
msgid ""
"From requirement to deployment: document every step. Maintain all your "
"project-related documents in one centralized repository, ensuring easy "
"access and organization. Utilize best practices and improved coding "
"guidelines to elevate the quality and maintainability of your code."
msgstr ""
"요구사항부터 배포까지: 모든 단계를 문서화하세요. 프로젝트 관련 문서를 하나의 중앙 집중식 저장소에서 관리하여 쉬운 접근과 체계적인"
" 구성을 보장합니다. 모범 사례와 개선된 코딩 가이드라인을 활용하여 코드의 품질과 유지보수성을 향상시키세요."

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:187
msgid "Comprehensive Documentation Hub"
msgstr "종합 문서화 허브"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:191
msgid "AI-Enhanced Processes"
msgstr "AI 강화 프로세스"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:195
msgid "Proactive Compliance Management"
msgstr "사전 예방적 컴플라이언스 관리"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:200
msgid ""
"Empower your energy operations with smart documentation solutions. "
"Centralize internal and external documentation for easy access by "
"employees, customers, installers, and contractors, ensuring all "
"stakeholders are informed and aligned."
msgstr ""
"스마트 문서화 솔루션으로 에너지 운영을 강화하세요. 내부 및 외부 문서를 중앙화하여 직원, 고객, 설치업체, 계약업체가 쉽게 접근할"
" 수 있도록 하고, 모든 이해관계자가 정보를 공유하고 일치된 방향으로 나아갈 수 있도록 보장합니다."

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:236
msgid "Enhance Customer Support"
msgstr "고객 지원 향상"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:244
msgid "Automate Product Documentation"
msgstr "제품 문서화 자동화"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:249
msgid ""
"Optimize every stage of your SaaS product lifecycle. Utilize a self-"
"service knowledge base to significantly reduce support tickets and "
"empower users with instant access to solutions."
msgstr ""
"SaaS 제품 라이프사이클의 모든 단계를 최적화하세요. 셀프서비스 지식 베이스를 활용하여 지원 티켓을 대폭 줄이고 사용자가 솔루션에"
" 즉시 액세스할 수 있도록 지원하세요."

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:285
msgid "Unified Compliance Documentation"
msgstr "통합 규정 준수 문서"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:289
msgid "Automate Compliance Tracking"
msgstr "규정 준수 추적 자동화"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:293
msgid "Streamlined Certification Processes"
msgstr "간소화된 인증 프로세스"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:298
msgid ""
"Enhance compliance across all operations. Keep all your compliance-"
"related documents in one centralized, secure repository. Use Docsie's AI "
"capabilities to automate the tracking and updating of compliance "
"documents."
msgstr ""
"모든 운영에서 컴플라이언스를 강화하세요. 모든 컴플라이언스 관련 문서를 하나의 중앙 집중식 보안 저장소에 보관하세요. Docsie의"
" AI 기능을 사용하여 컴플라이언스 문서의 추적 및 업데이트를 자동화하세요."

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:334
msgid "Centralized Documentation"
msgstr "중앙 집중식 문서화"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:338
msgid "SOP Optimization"
msgstr "SOP 최적화"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:342
msgid "Regulatory Compliance"
msgstr "규제 준수"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:346
msgid "Video Analysis for Compliance"
msgstr "규정 준수를 위한 비디오 분석"

#: src/new_home/industries_picker_v2/industries_picker_v2.html:351
msgid ""
"Streamline compliance and process management for NGOs and Non-Profits. "
"Organize all your compliance and certification documents in one secure "
"location, ensuring easy access for audits and reviews."
msgstr ""
"NGO 및 비영리 단체를 위한 컴플라이언스 및 프로세스 관리를 간소화하세요. 모든 컴플라이언스 및 인증 문서를 하나의 안전한 위치에"
" 정리하여 감사 및 검토 시 쉽게 접근할 수 있도록 보장합니다."

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:14
msgid "Customer Reviews"
msgstr "고객 리뷰"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:18
msgid "Trusted by Teams Worldwide"
msgstr "전 세계 팀들의 신뢰를 받는"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:21
msgid "Real reviews from customers on G2 about their experience with Docsie"
msgstr "\"G2에서 Docsie 사용 경험에 대한 고객들의 실제 리뷰\""

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:44
msgid "4.8/5 (100+ Reviews)"
msgstr "4.8/5 (100개 이상의 리뷰)"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:62
msgid "Happy Customers"
msgstr "만족한 고객"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:66
msgid "Average Rating"
msgstr "평균 평점"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:70
msgid "Satisfaction Rate"
msgstr "만족도"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:74
msgid "Support Available"
msgstr "지원 가능"

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:84
msgid "Ready to Join Thousands of Happy Customers?"
msgstr "\"수천 명의 만족한 고객과 함께하실 준비가 되셨나요?\""

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:87
msgid ""
"Experience the documentation platform that teams worldwide trust for "
"their most important projects."
msgstr "\"전 세계 팀들이 가장 중요한 프로젝트를 위해 신뢰하는 문서화 플랫폼을 경험해 보세요.\""

#: src/new_home/reviews_v2/reviews_v2.html:342
msgid "Review collected by and hosted on G2.com"
msgstr "\"G2.com에서 수집하고 호스팅하는 리뷰\""

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:11
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:12
msgid "you can trust"
msgstr "신뢰할 수 있는"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:16
msgid "Secure Knowledge Base: Internal & External Access"
msgstr "보안 지식 베이스: 내부 및 외부 액세스"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:20
msgid "Protect your documentation with enterprise-grade security features"
msgstr "엔터프라이즈급 보안 기능으로 문서를 보호하세요"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:41
msgid "Single Sign-On (SSO)"
msgstr "단일 로그인 (SSO)"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:44
msgid ""
"Enhance security and streamline user access with Single Sign-On. SSO "
"simplifies the login process, reducing the risk of password fatigue and "
"enhancing user authentication across your documentation systems."
msgstr ""
"Single Sign-On으로 보안을 강화하고 사용자 액세스를 간소화하세요. SSO는 로그인 프로세스를 단순화하여 패스워드 피로의 "
"위험을 줄이고 문서화 시스템 전반에 걸쳐 사용자 인증을 강화합니다."

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:53
msgid "SAML & OAuth integration"
msgstr "SAML 및 OAuth 통합"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:59
msgid "Centralized user management"
msgstr "중앙 집중식 사용자 관리"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:65
msgid "Reduced password risks"
msgstr "패스워드 위험 감소"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:92
msgid "Password Protection"
msgstr "비밀번호 보호"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:95
msgid ""
"Secure sensitive content with robust password protection. This layer of "
"security ensures that only authorized users can access critical "
"information, protecting your data from unauthorized access."
msgstr ""
"강력한 비밀번호 보호를 통해 민감한 콘텐츠를 안전하게 보호하세요. 이 보안 계층은 승인된 사용자만이 중요한 정보에 액세스할 수 "
"있도록 보장하여 무단 액세스로부터 데이터를 보호합니다."

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:104
msgid "Document-level protection"
msgstr "문서 수준 보호"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:110
msgid "Encrypted data storage"
msgstr "암호화된 데이터 저장소"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:116
msgid "Secure sharing options"
msgstr "보안 공유 옵션"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:143
msgid "Role-Based Documentation"
msgstr "역할 기반 문서화"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:146
msgid ""
"Customize content access with role-based controls. Tailor documentation "
"visibility according to user roles or client needs, ensuring everyone "
"accesses only the content that is relevant and appropriate for them."
msgstr ""
"역할 기반 제어를 통해 콘텐츠 액세스를 사용자 정의하세요. 사용자 역할이나 클라이언트 요구사항에 따라 문서 가시성을 조정하여 모든 "
"사용자가 자신에게 관련되고 적절한 콘텐츠에만 액세스할 수 있도록 보장합니다."

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:155
msgid "Granular permissions"
msgstr "세분화된 권한"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:161
msgid "Team & client access"
msgstr "팀 및 클라이언트 액세스"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:167
msgid "Content visibility control"
msgstr "콘텐츠 표시 제어"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:185
msgid "Enterprise-Grade Security Standards"
msgstr "엔터프라이즈급 보안 표준"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:186
msgid "Trusted by organizations worldwide with the highest security requirements"
msgstr "\"최고 수준의 보안 요구사항을 가진 전 세계 조직들이 신뢰하는\""

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:196
msgid "SSL/TLS Encryption"
msgstr "SSL/TLS 암호화"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:197
msgid "256-bit encryption"
msgstr "256비트 암호화"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:206
msgid "GDPR Compliant"
msgstr "GDPR 준수"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:207
msgid "Data protection"
msgstr "데이터 보호"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:216
msgid "SOC 2 Type II"
msgstr "SOC 2 Type II"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:217
msgid "Security compliance"
msgstr "보안 규정 준수"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:226
msgid "99.9% Uptime"
msgstr "99.9% 가동률"

#: src/new_home/security_v2/security_v2.html:227
msgid "Reliable access"
msgstr "안정적인 액세스"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:8
msgid "How can Docsie help you?"
msgstr "Docsie가 어떻게 도움을 드릴 수 있나요?"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:11
msgid ""
"Choose your use case and see how Docsie can transform your documentation "
"process"
msgstr "\"사용 사례를 선택하고 Docsie가 귀하의 문서화 프로세스를 어떻게 혁신할 수 있는지 확인해보세요\""

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:39
msgid "Doc Chatbots"
msgstr "문서 챗봇"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:73
msgid ""
"Minimize Support Tickets with Instant Access to Expert Help. Empower your"
" users to find solutions fast with our always-available, detailed self-"
"help guides."
msgstr ""
"전문가 도움에 대한 즉시 접근으로 지원 티켓을 최소화하세요. 항상 이용 가능한 상세한 셀프 헬프 가이드를 통해 사용자가 빠르게 "
"솔루션을 찾을 수 있도록 지원하세요."

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:81
msgid "Instant access to help documentation"
msgstr "도움말 문서에 즉시 액세스"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:87
msgid "Searchable knowledge repository"
msgstr "검색 가능한 지식 저장소"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:93
msgid "Reduce support ticket volume by 60%"
msgstr "지원 티켓 볼륨을 60% 감소"

#: src/new_home/solution_picker_v2/solution_picker_v2.html:99
msgid "24/7 self-service support"
msgstr "24시간 연중무휴 셀프서비스 지원"

#: src/pricing_v2/index.html:2
msgid "Pricing Plans - Start Your Documentation Journey"
msgstr "요금제 - 문서화 여정을 시작하세요"

#: src/pricing_v2/index.html:3
msgid ""
"Choose the perfect plan for your team. From small teams to enterprise "
"organizations, we have flexible pricing to suit your documentation needs."
msgstr "팀에 완벽한 요금제를 선택하세요. 소규모 팀부터 대기업까지, 귀하의 문서화 요구사항에 맞는 유연한 가격 옵션을 제공합니다."

#: src/publish_documentation/index.html:40
msgid "Publish beautiful documentation."
msgstr "아름다운 문서를 게시하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:41
msgid "Where amazing teams publish docs anywhere with one line of code."
msgstr "\"놀라운 팀들이 한 줄의 코드로 어디든 문서를 게시하는 곳.\""

#: src/publish_documentation/index.html:47
msgid "Publish docs anywhere."
msgstr "어디든지 문서를 게시하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:52
msgid "Publish documentation with one line of code."
msgstr "\"한 줄의 코드로 문서를 게시하세요.\""

#: src/publish_documentation/index.html:55
msgid "Publish documentation to your secured internal corporate network."
msgstr "보안이 적용된 내부 기업 네트워크에 문서를 게시하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:58
msgid "Password protect your documentation."
msgstr "문서를 비밀번호로 보호하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:61
msgid "Share documentation in multiple versions and languages."
msgstr "여러 버전과 언어로 문서를 공유하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:91
msgid "Why publish your documentation with Docsie?"
msgstr "\"Docsie로 문서를 게시하는 이유는 무엇인가요?\""

#: src/publish_documentation/index.html:94
msgid "Dynamic documentation for entreprise."
msgstr "기업을 위한 동적 문서화."

#: src/publish_documentation/index.html:95
msgid ""
"Publish documentation in multiple versions and languages with one simple "
"line of code."
msgstr "\"간단한 한 줄의 코드로 여러 버전과 언어의 문서를 게시하세요.\""

#: src/publish_documentation/index.html:113
msgid "Versatile publishing for all documentation use cases."
msgstr "모든 문서화 사용 사례를 위한 다목적 퍼블리싱."

#: src/publish_documentation/index.html:114
msgid ""
"Docsie allows you to publish public and private documentation to meet "
"your security and compliance\n"
"                needs."
msgstr "Docsie를 통해 보안 및 규정 준수 요구사항을 충족하는 공개 및 비공개 문서를 게시할 수 있습니다."

#: src/publish_documentation/index.html:124
msgid "Secure internal docs on any intranet."
msgstr "모든 인트라넷에서 내부 문서를 안전하게 보호하세요."

#: src/publish_documentation/index.html:125
msgid ""
"Securely embed your docs on your intranet with one line of code. No "
"servers to run, no infrastructure\n"
"                to maintain."
msgstr "한 줄의 코드로 인트라넷에 문서를 안전하게 임베드하세요. 실행할 서버도, 유지보수할 인프라도 필요 없습니다."

#: src/publish_documentation/index.html:138
msgid ""
"Publish your product documentation with\n"
"              ease with Docsie Publisher."
msgstr ""
"\"Docsie Publisher로 제품 문서를\n"
"              쉽게 게시하세요.\""

#: src/see-it-in-action/index.html:17
msgid "See how it works."
msgstr "작동 방식을 확인하세요."

#: src/see-it-in-action/index.html:29 src/see-it-in-action/index.html:77
msgid "Try it Free."
msgstr "무료로 체험하기"

#: src/see-it-in-action/index.html:39 src/see-it-in-action/index.html:87
msgid "<i class=\"far fa-envelope\"></i> Sign-Up with Email "
msgstr "<i class=\"far fa-envelope\"></i> 이메일로 가입"

#: src/see-it-in-action/index.html:40 src/see-it-in-action/index.html:88
msgid "<i class=\"fab fa-linkedin-in\"></i> Sign-Up with LikedIn "
msgstr "<i class=\"fab fa-linkedin-in\"></i> LinkedIn으로 가입"

#: src/see-it-in-action/index.html:57
msgid "Schedule a product demo."
msgstr "제품 데모 일정 잡기"

#: src/self-writing-documentation/index.html:4
msgid "Docsie helps businesses translate and manage product documentation"
msgstr "Docsie는 기업이 제품 문서를 번역하고 관리할 수 있도록 지원합니다"

#: src/self-writing-documentation/index.html:6
#: src/self-writing-documentation/index.html:14
#: src/self-writing-documentation/index.html:22
msgid "Product documentation - simplified."
msgstr "제품 문서화 - 간소화된."

#: src/self-writing-documentation/index.html:8
#: src/self-writing-documentation/index.html:16
#: src/self-writing-documentation/index.html:27
msgid "Docsie helps businesses translate and manage better product documentation"
msgstr "Docsie는 기업이 제품 문서를 더 효과적으로 번역하고 관리할 수 있도록 지원합니다"

#: src/self-writing-documentation/index.html:40
msgid "Get product docs done "
msgstr "\"제품 문서 작업 완료\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:43
msgid "\"fast\",\"now\",\"automatically\""
msgstr "\"빠른\",\"지금\",\"자동으로\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:44
msgid ""
"One of a kind AI-enabled documentation writing service that creates, "
"translates, and manages product documentation for you."
msgstr "제품 문서를 생성, 번역 및 관리하는 독보적인 AI 기반 문서 작성 서비스입니다."

#: src/self-writing-documentation/index.html:50
msgid ""
"Connect to a passionate community of technical writers and translators "
"empowered by a state of art AI."
msgstr "\"최첨단 AI로 강화된 열정적인 기술 문서 작성자 및 번역가 커뮤니티에 연결하세요.\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:53
#: src/self-writing-documentation/index.html:62
msgid "Effortlessly migrate over to Docsie"
msgstr "\"Docsie로 손쉽게 마이그레이션하세요\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:65
msgid "Self-writing, self-maintained documentation"
msgstr "자체 작성, 자체 유지 관리 문서"

#: src/self-writing-documentation/index.html:68
msgid "Bring your updated documentation to international markets faster"
msgstr "\"업데이트된 문서를 국제 시장에 더 빠르게 출시하세요\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:71
msgid "Reduce your technical writing and translation costs"
msgstr "기술 문서 작성 및 번역 비용을 절감하세요"

#: src/self-writing-documentation/index.html:87
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:92 src/try_docsie/ga-6/index.html:92
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:92 src/try_docsie/li-2/index.html:71
msgid "Unified docs bring companies together"
msgstr "\"통합 문서로 기업을 하나로 연결합니다\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:89
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:94 src/try_docsie/ga-6/index.html:94
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:94 src/try_docsie/li-2/index.html:73
msgid ""
"Businesses save time with Docsie by simplifying their\n"
"                product documentation workflow and reducing reliance on "
"multiple documentation tools."
msgstr ""
"\"기업들은 Docsie를 통해 제품 문서화 워크플로우를 간소화하고 여러 문서화 도구에 대한 의존도를 줄임으로써 시간을 "
"절약합니다.\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:103
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:108 src/try_docsie/ga-6/index.html:108
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:108 src/try_docsie/li-2/index.html:87
msgid "Customized Documentation Hubs"
msgstr "맞춤형 문서화 허브"

#: src/self-writing-documentation/index.html:108
msgid ""
"Simplified service that helps you quickly publish custom product "
"documentation hubs that mirror your brands' look and feel."
msgstr "\"브랜드의 모양과 느낌을 반영하는 맞춤형 제품 문서 허브를 신속하게 게시할 수 있도록 도와주는 간편한 서비스입니다.\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:117
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:127 src/try_docsie/ga-6/index.html:127
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:127 src/try_docsie/li-2/index.html:106
msgid "You are in good company"
msgstr "좋은 동반자들과 함께하고 있습니다"

#: src/self-writing-documentation/index.html:118
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:128 src/try_docsie/ga-6/index.html:128
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:128 src/try_docsie/li-2/index.html:107
msgid ""
"Teams of all sizes trust Docsie to quickly create and manage their\n"
"              internal and external product\n"
"              documentation."
msgstr "\"모든 규모의 팀이 내부 및 외부 제품 문서를 신속하게 생성하고 관리하기 위해 Docsie를 신뢰합니다.\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:122
msgid "Trusted by over 5000 business and technology users. 😎"
msgstr "5,000명 이상의 비즈니스 및 기술 사용자가 신뢰합니다. 😎"

#: src/self-writing-documentation/index.html:125
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:135 src/try_docsie/ga-6/index.html:135
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:135 src/try_docsie/li-2/index.html:114
msgid "1000+ business documentation portals published."
msgstr "1000개 이상의 비즈니스 문서 포털이 게시되었습니다."

#: src/self-writing-documentation/index.html:131
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:141 src/try_docsie/ga-6/index.html:141
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:141 src/try_docsie/li-2/index.html:120
msgid "Here is what people are saying:"
msgstr "사용자들의 의견입니다:"

#: src/self-writing-documentation/index.html:135
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:145 src/try_docsie/ga-6/index.html:145
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:145 src/try_docsie/li-2/index.html:124
msgid ""
"Docsie is very intuitive for the whole team to grasp quickly. My team "
"uses it as the primary documentation management platform now."
msgstr ""
"\"Docsie는 전체 팀이 빠르게 이해할 수 있도록 매우 직관적입니다. 저희 팀은 현재 이를 주요 문서 관리 플랫폼으로 사용하고 "
"있습니다.\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:149
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:159 src/try_docsie/ga-6/index.html:159
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:159 src/try_docsie/li-2/index.html:138
msgid ""
"Their platform is straightforward to use, and they have fantastic "
"customer service whenever I need help!"
msgstr "그들의 플랫폼은 사용하기 간편하며, 도움이 필요할 때마다 훌륭한 고객 서비스를 제공합니다!"

#: src/self-writing-documentation/index.html:163
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:173 src/try_docsie/ga-6/index.html:173
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:173 src/try_docsie/li-2/index.html:152
msgid ""
"Docsie helped me reduce repetitive work required to create and maintain "
"multiple versioned docs."
msgstr "\"Docsie는 여러 버전의 문서를 생성하고 유지 관리하는 데 필요한 반복 작업을 줄이는 데 도움을 주었습니다.\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:178
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:188 src/try_docsie/ga-6/index.html:188
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:188 src/try_docsie/li-2/index.html:167
msgid "Improve the quality of your product documentation"
msgstr "제품 문서의 품질을 향상시키세요"

#: src/self-writing-documentation/index.html:196
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:206 src/try_docsie/ga-6/index.html:206
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:206 src/try_docsie/li-2/index.html:185
msgid "GatsbyJS as a blog"
msgstr "블로그로서의 GatsbyJS"

#: src/self-writing-documentation/index.html:210
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:220 src/try_docsie/ga-6/index.html:220
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:220 src/try_docsie/li-2/index.html:199
msgid "Hosting Docsie on GitHub"
msgstr "\"GitHub에서 Docsie 호스팅\""

#: src/self-writing-documentation/index.html:224
#: src/try_docsie/fb-6/index.html:234 src/try_docsie/ga-6/index.html:234
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:234 src/try_docsie/li-2/index.html:213
msgid "Let's write better documentation together"
msgstr "더 나은 문서를 함께 작성해보세요"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:16
msgid "Self-Writing Docs"
msgstr "자동 작성 문서"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:17
msgid "Reduce time and money spent on technical writing and translation."
msgstr "기술 문서 작성 및 번역에 소요되는 시간과 비용을 절감하세요."

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:26
msgid "AI-Writer"
msgstr "AI-Writer"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:28
msgid ""
"If you are an up and coming start-up with a fantastic software product "
"that needs docs fast, then this is a plan for you."
msgstr "\"빠르게 성장하는 스타트업으로서 뛰어난 소프트웨어 제품을 보유하고 있으며 신속한 문서화가 필요하다면, 이 플랜이 적합합니다.\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:34
msgid " Book a Discovery "
msgstr "디스커버리 예약"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:38
msgid "Docs written, translated and published for you"
msgstr "\"귀하를 위해 작성, 번역 및 게시된 문서\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:39
msgid "Up to four documentation books"
msgstr "최대 4개의 문서 북"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:40
msgid "Up to 3 revisions per month"
msgstr "월 최대 3회 수정"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:41
msgid "Docs translated into one additional language (up to 10,000 words per book)"
msgstr "\"하나의 추가 언어로 번역된 문서 (도서당 최대 10,000단어)\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:42
msgid "Docs styled for you"
msgstr "맞춤형 문서 스타일링"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:43
msgid "Custom CSS to match your brands look and feel"
msgstr "브랜드의 모양과 느낌에 맞는 사용자 정의 CSS"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:44
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:299
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:45
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:293
msgid "See how your users interact with your docs using Docsie Vocally"
msgstr "\"Docsie Vocally를 사용하여 사용자가 문서와 상호작용하는 방식을 확인하세요\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:46
msgid "Custom documentation landing page with custom design"
msgstr "사용자 정의 디자인이 적용된 맞춤형 문서 랜딩 페이지"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:47
msgid "Search functionality for documentation articles"
msgstr "문서 아티클 검색 기능"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:48
msgid "Complimentary documentation import"
msgstr "무료 문서 가져오기"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:57
msgid "Try for free"
msgstr "무료로 체험하기"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:66
msgid "AI-Writer Plus"
msgstr "AI-Writer Plus"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:68
msgid ""
"If you are a growing software business that needs to translate and "
"maintain multiple versions of your product docs, then this is a plan for "
"you."
msgstr "\"성장하는 소프트웨어 비즈니스로서 제품 문서의 여러 버전을 번역하고 유지 관리해야 한다면, 이 플랜이 적합합니다.\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:78
msgid "All the benefits of Start-up, and:"
msgstr "\"Start-up의 모든 혜택과 함께:\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:79
msgid "Up to 20 documentation books"
msgstr "최대 20개의 문서 북"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:80
msgid "Up to 3 translations(up to 15,000 words per book)"
msgstr "최대 3개 번역(도서당 최대 15,000단어)"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:81
msgid "Up to 10 revisions per month"
msgstr "월 최대 10회 수정"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:82
msgid "Password protect book/Password protect shelves"
msgstr "도서 비밀번호 보호/서가 비밀번호 보호"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:83
msgid "Define your own design/style-sheet for published documentation"
msgstr "게시된 문서에 대한 고유한 디자인/스타일시트 정의"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:84
msgid "Use Custom Javascript"
msgstr "사용자 정의 Javascript 사용"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:85
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:281
msgid ""
"Adapt the layout of the documentation site according to the requirements "
"of your UX department"
msgstr "UX 부서의 요구사항에 따라 문서화 사이트의 레이아웃을 조정하세요"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:94
msgid "Book a Discovery"
msgstr "\"디스커버리 예약\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:103
msgid "AI-Writer Entreprise"
msgstr "AI-Writer 엔터프라이즈"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:105
msgid ""
"If you are an established software company with complicated security, "
"authentication, and customization requirements, then this is a plan for "
"you."
msgstr "\"복잡한 보안, 인증 및 사용자 정의 요구사항을 가진 기존 소프트웨어 회사라면, 이 플랜이 적합합니다.\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:111
msgid "Sales"
msgstr "영업"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:115
msgid "All the benefits of Business, and:"
msgstr "\"Business의 모든 혜택과 함께:\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:116
msgid "Unlimited books and shelves"
msgstr "무제한 도서 및 서가"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:117
msgid "Starting from 50 Revisions per month"
msgstr "\"월 50회 수정부터 시작\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:118
msgid "Translations into 7 languages (up to 25,000 words each book)"
msgstr "\"7개 언어로 번역 (각 도서당 최대 25,000단어)\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:119
msgid "Integrate published documentation with your IAM"
msgstr "\"게시된 문서를 IAM과 통합\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:120
msgid "Integrate Docsie backend with internal SSO server"
msgstr "Docsie 백엔드를 내부 SSO 서버와 통합"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:121
msgid "Docsie hosted on your own infrastructure for GDPR and Security compliance<"
msgstr "GDPR 및 보안 규정 준수를 위해 귀하의 자체 인프라에서 호스팅되는 Docsie<"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:130
#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:334
msgid "Contact sales"
msgstr "영업팀 문의"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:146
msgid "Small Team"
msgstr "소규모 팀"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:148
msgid "Business"
msgstr "비즈니스"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:150
msgid "Entreprise"
msgstr "기업"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:155
msgid "Self-Writing Documentation"
msgstr "자동 작성 문서화"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:161
msgid "Maximum maintained Books"
msgstr "최대 유지 도서 수"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:167
msgid "Docs written for you"
msgstr "당신을 위해 작성된 문서"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:173
msgid "Docs maintained and kept up to date for you"
msgstr "\"귀하를 위해 유지 관리되고 최신 상태로 업데이트되는 문서\""

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:179
msgid "User Guides"
msgstr "사용자 가이드"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:185
msgid "Product Manuals"
msgstr "제품 매뉴얼"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:191
msgid "Integration Documentation"
msgstr "통합 문서"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:197
msgid "API Docs from Swagger"
msgstr "Swagger의 API 문서"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:209
msgid "Max Words per Book"
msgstr "도서당 최대 단어 수"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:215
msgid "Cost per additional 1,000 words"
msgstr "추가 1,000단어당 비용"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:221
msgid "AI Powered Translation"
msgstr "AI 기반 번역"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:227
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:233
msgid "Translation kept up to date"
msgstr "번역이 최신 상태로 유지됨"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:239
msgid "Max translated words per book"
msgstr "도서당 최대 번역 단어 수"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:245
msgid "Cost per additional 1000 translated words"
msgstr "추가 1,000 번역 단어당 비용"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:251
msgid "Publishing"
msgstr "게시"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:257
msgid "Documentation Hub"
msgstr "문서 허브"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:263
msgid "Searchable Documentation"
msgstr "검색 가능한 문서"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:269
msgid "Documentation styled to match your brand's look and feel"
msgstr "브랜드의 모양과 느낌에 맞게 스타일링된 문서"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:275
msgid "Define our own design / style-sheet for published documentation"
msgstr "게시된 문서에 대한 자체 디자인/스타일시트 정의"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:287
msgid "Self-Service"
msgstr "셀프 서비스"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:305
msgid "Security and Compliance"
msgstr "보안 및 규정 준수"

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:311
msgid "Docsie hosted on your infrastructure for GDPR and Security compliance."
msgstr "GDPR 및 보안 규정 준수를 위해 귀하의 인프라에서 호스팅되는 Docsie."

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:317
msgid "Integrate Docsie backend with the internal SSO server."
msgstr "Docsie 백엔드를 내부 SSO 서버와 통합합니다."

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:323
msgid "Integrate published documentation site with your IAM."
msgstr "게시된 문서 사이트를 IAM과 통합하세요."

#: src/self-writing-documentation/pricing/index.html:332
msgid "Talk to Us"
msgstr "문의하기"

#: src/try_docsie/fb/create_instruction_manual/index.html:6
#: src/try_docsie/fb/create_knowledge_base/index.html:6
#: src/try_docsie/fb/index.html:5 src/try_docsie/fb/manual_maker/index.html:5
#: src/try_docsie/ga/create_instruction_manual/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/create_knowledge_base/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/index.html:5 src/try_docsie/ga/manual_maker/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_instruction_manual/index.html:6
#: src/try_docsie/qo/create_knowledge_base/index.html:6
#: src/try_docsie/qo/index.html:5 src/try_docsie/qo/manual_maker/index.html:5
msgid "Create Your User Manual Online with Docsie"
msgstr "Docsie로 온라인 사용자 매뉴얼 작성하기"

#: src/try_docsie/fb/create_documentation_website/index.html:5
#: src/try_docsie/ga/create_documentation_website/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_documentation_website/index.html:5
msgid ""
"Online documentation builder that helps you create, translate, publish "
"and maintain your documentation website online."
msgstr "온라인 문서 작성 도구로 문서 웹사이트를 온라인에서 생성, 번역, 게시 및 유지 관리할 수 있도록 지원합니다."

#: src/try_docsie/fb/create_help_docs/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/create_help_docs/index.html:6
#: src/try_docsie/qo/create_help_docs/index.html:6
msgid ""
"Create, translate, publish and maintain your online help documentation "
"with Docsie."
msgstr "Docsie로 온라인 도움말 문서를 생성, 번역, 게시 및 유지 관리하세요."

#: src/try_docsie/fb/create_product_documentation/index.html:6
#: src/try_docsie/ga/create_product_documentation/index.html:6
#: src/try_docsie/li-1/index.html:5 src/try_docsie/li-2/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_product_documentation/index.html:6
msgid "Create Your Product Documentation Online with Docsie"
msgstr "Docsie로 온라인 제품 문서를 작성하세요"

#: src/try_docsie/fb/create_user_guide/index.html:5
#: src/try_docsie/ga/create_user_guide/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_user_guide/index.html:5
msgid ""
"Create, translate, publish and maintain your user guides & help docs "
"online."
msgstr "사용자 가이드 및 도움말 문서를 온라인으로 작성, 번역, 게시 및 관리하세요."

#: src/try_docsie/fb/create_user_manual/index.html:5
#: src/try_docsie/ga/create_user_manual/index.html:5
#: src/try_docsie/inst-1/index.html:5 src/try_docsie/inst-2/index.html:5
#: src/try_docsie/inst-3/index.html:5 src/try_docsie/inst-4/index.html:5
#: src/try_docsie/inst-5/index.html:5
#: src/try_docsie/qo/create_user_manual/index.html:5
msgid ""
"Create, translate, publish and maintain your user manual online with "
"Docsie."
msgstr "\"Docsie로 사용자 매뉴얼을 온라인에서 생성, 번역, 게시 및 유지 관리하세요.\""

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:42 src/try_docsie/ga-6/index.html:42
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:42 src/try_docsie/li-2/index.html:21
msgid "Create documentation that your customers love."
msgstr "고객이 만족하는 문서를 작성하세요."

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:43 src/try_docsie/ga-6/index.html:43
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:43 src/try_docsie/li-2/index.html:22
msgid ""
"Save time and retain customers with easy-to-maintain documentation that "
"simplifies\n"
"            the way your team does docs."
msgstr "\"유지보수가 쉬운 문서화로 시간을 절약하고 고객을 유지하세요. 팀의 문서 작업 방식을 간소화합니다.\""

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:50 src/try_docsie/ga-6/index.html:50
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:50 src/try_docsie/li-2/index.html:29
msgid "Write Better Product Documentation"
msgstr "더 나은 제품 문서 작성하기"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:64 src/try_docsie/ga-6/index.html:64
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:64 src/try_docsie/li-2/index.html:43
msgid "Organize documentation"
msgstr "문서 정리"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:67 src/try_docsie/ga-6/index.html:67
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:67 src/try_docsie/li-2/index.html:46
msgid "Find everything on the shelves"
msgstr "\"선반의 모든 항목 찾기\""

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:70 src/try_docsie/ga-6/index.html:70
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:70 src/try_docsie/li-2/index.html:49
msgid "Manage translations and versions"
msgstr "번역 및 버전 관리"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:76 src/try_docsie/ga-6/index.html:76
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:76 src/try_docsie/li-2/index.html:55
msgid "Publish to your website"
msgstr "웹사이트에 게시"

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:113 src/try_docsie/ga-6/index.html:113
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:113 src/try_docsie/li-2/index.html:92
msgid ""
"Use Docsie Manager to easily create and publish custom\n"
"                product documentation\n"
"                hubs that mirror your brands look and feel."
msgstr ""
"\"Docsie Manager를 사용하여 브랜드의 모양과 느낌을 반영하는 맞춤형\n"
"                제품 문서화\n"
"                허브를 쉽게 생성하고 게시하세요.\""

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:132 src/try_docsie/ga-6/index.html:132
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:132 src/try_docsie/li-2/index.html:111
msgid "Trusted by over 5000 business and technology users."
msgstr "\"5,000명 이상의 비즈니스 및 기술 사용자가 신뢰하는 플랫폼입니다.\""

#: src/try_docsie/fb-6/index.html:211 src/try_docsie/ga-6/index.html:211
#: src/try_docsie/ga-7/index.html:211 src/try_docsie/li-2/index.html:190
msgid ""
"Learn\n"
"                    More"
msgstr ""
"자세히\n"
"                    알아보기"

#: src/vocally/index.html:2
msgid "Gather actionable feedback on product documentation"
msgstr "제품 문서에 대한 실행 가능한 피드백 수집"

#: src/vocally/index.html:3
msgid ""
"Easily gather visual feedback to improve the quality of your product docs"
" with Vocally"
msgstr "\"Vocally를 통해 시각적 피드백을 손쉽게 수집하여 제품 문서의 품질을 향상시키세요\""

